
                      En una palabra: previsible. En tres palabras: previsible e innecesaria.

¡Nooo! La ciudad de Nueva York va a ser arrasada por un malvado enemigo  ¿alguien lo podrá impedir? Con esa simple y llana frase creo que ya os habéis podido imaginar la película de cabo a rabo.

Pero… ¡ojo al dato! Algún ingenuo pensara que las protagonistas son las Tortugas Ninja, nada más lejos de la realidad, la verdadera protagonista y heroína de la película es Megan Fox, ¿de chiste verdad? pero pese a lo que pueda parecer “Las tortugas Ninja” NO es una película de humor.  Sin querer influir en nadie,  son libres de perder su tiempo viendo esta bazofia.

Para no ser injusto del todo, mencionar que la acción que se presupone está presente en todo momento, y que hay algún chispazo de gracia. Tal vez los más pequeños de la casa puedan disfrutar algo de ella.
        
            